想拎電牌 又想考牌

是咁的...小弟今年26歲
做緊細公司既e&m幾年，但我本身degree唔係依行
諗緊自己既前途想讀書進修下自己
有冇師兄講下有冇course讀完可以拎到電牌，又可以符合考牌資格（例如CIBSE)

香港嘅電牌同CIBSE無關
想做CEng, 讀完degree再master再考CIBSE試再加CPD再加面試。
想要ABC牌，IVE HD 再degree

唔該師兄
因為我想讀完之後可以直接拎個電牌，之後再去讀master考CIBSE
如果我咁既情況，係唔係去讀個degree好d，但好似再去讀個degree有d哂時間

你數學勁唔勁？唔勁就唔洗諗 m2數來

why not both?電牌，直接考考評局果試，上雞精班就得，想charter就讀thei pt degree

新一代唔係廢 不過落手做比人當廢

而家中學都好少人讀m12啦

入門條件要讀左m12先

讀完之後係無可能直接出牌俾你，因為你無經驗。
點解咁多人覺得依啲電牌工程師牌係靠讀書就得，完全忽視咗經驗嘅重要。
醫生都要實習經驗啦，醫死人出事嘛。
咁電機工程師就唔使經驗？一個錯嘅design可以影響幾十年，或者一個操作錯誤影響半個香港。係咪咁

考到牌又點 人工加到一倍？咪又係死做爛做二三四皮 人地讀毅進出黎已經等如你做左幾年人工

REW 同 LP 都係要學歷加經驗先出到牌 (即係公司信)
除左 H 牌可以去 vtc 上堂
自己上網做下資料搜集先啦

電牌其實冇捷徑，A 仔就五年經驗 + 公司信..
想直接拎 B 就去 IVE 讀一年拎張 BS / EE Dip (讀 HD 但拎左 Dip 就中途 quit)